最好就人心惶惶，影響經濟

長期佔領，罷工罷市就係想癱瘓香港經濟命脈。
無了期既和平暴力抗爭未必打動到政府，但動搖香港經濟而家政府幫我哋做埋
當然前題係反抗力量唔會因為咁熄哂火

聽日又一堆流料, 一堆假相